白宮首席經濟顧問庫德洛：「政府為美國企業從中國遷回美國的全部成本買單」

白宮首席經濟顧問庫德洛 @larry_kudlow
4月9日說：

「對於美國企業從中國遷回美國的所有支出，美國政府給予100%直接報銷，包括：廠房、設備、知識產權、基建、裝修等所有費用」

他還繼續說：換句話說，實際上相當於「我們為美國企業從中國遷回美國的全部成本買單」

美帝產業Dunkirk

今次比刁刁玩到成個中國爛晒

睇下無左美國幫手，中國仲惡唔惡得出樣

Too big to move
最後又要人民賣單

有一帶一路唔驚

小粉紅：美帝國主義夾著尾巴逃跑了！

信黨，有飯吃！

限制美資買A股即爆，不過未做

iPhone 會made in 邊度呢